今晚大家輸幾多

玩完啦 call margin啦

訓早咗，跌1.5%
撈唔切貨

岩岩+3%想入futu,好彩無入

訓前賣左。呢排淨係玩一隻股

輸13%

唉-1600美，下下2，3點跳樓

蝕緊幾十萬，屌佢老母臭閪閪

抵啦 支牛

-490USD

入左10股AMZN

屌

win 2%

有錢都成2xxk hkd

-3.5k USD :(

題外話 有無人知道今日跌咩

唔撚需要原因

點解你地個個咁多本金

5% 萬5hkd

2萬港紙

3萬美金

200蚊港紙
全倉廢老加中概股

0
Daytrade派

好心你呢啲人死撚開啦 九唔搭八

你又輸7000鎂呀
睇你個死款都係冇咁多錢輸㗎啦
窮撚一條

我驚我交稅個數都多過你幾個月人工喎呀有錢人

圖呢 你話你李老豆係鐘培生 都得啦

你哋唔好為咗我鬧交啦

你月入過咗5萬再同我講嘢啦 有錢人

加油呀

又係你同人講野先 收皮啦你 5萬好撚多？笑撚死人

死撚開啦 九唔搭八
連登岩岩合格先fg50k 新來架你？

我笑尻佢買支牛call 唔係笑佢用支牛 關你撚事？
係咪早餐都冇錢食 要食屎開飯呀？

番去你自己個拾尻po同支仔圍爐啦 林樣

有人想知再講？
唔想知 請你唔好講

呢隻西野支莊擺明壓住140
條線平撚到

買call訓低哂無人生還
屌！～真係幾千蚊 all in 六合彩好過

有排跌 唔洗咁快撈

唔駛擔心 一陣開市又有得輸

0

喂 諗下點增高先啦 160巴打
要唔要 申請哈比人户照？
我識人啊

xle -4%

我都係10股 又係無490usd

比人串到嬲撚到

鬥慘大會都有得鬧交

輸到傻咗

day trade都蝕900鎂

1216美金

公屋仔 話交稅多過人地一年人工喎

未訓 + 354 升緊 加到滿倉 -3xx

有時諗緊 唔玩股票其實我仲多錢

你估個個都好似你咁係低收入垃圾咩
七位數字本金真係基本
冇七位數字本金嘅人
好心就諗下現實中點樣提升自己價值好撚過啦

-4500

幾多本

最高輸30個，埋單輸11個

唔敢開app睇
仲有一個鐘到港股輸

6萬

戶口全正股已經輸左1/3

幾個月比你吹到一年
點呀 降低啲門檻就下你 月入有冇3萬呀有錢人

真係笑死
條友自己話我窮撚先 串返佢就嬲到洗板

210319

豬15個

舊經好硬

China Joe上場後
生活慘淡 民不聊生
美國左膠作嘅孽

上年個個都坐底賺幾倍

+300

10萬身家？

一層收租 一層自住 你有冇呀？
呀17年畢業生

放租個層 收緊18000唔多 你租10000 夠唔夠地方住呀？

輸400鎂
個倉13000鎂

圖呢 無圖你話你住半山都得啦有錢人

冇話自認有錢 不過 笑尻你冇7000鎂輸咁話

+20%

咁得閒起底 有冇起到我之前同嘅月入圖呀
定係起完扮睇唔到唔係起完啲假膠post就如獲至寶掛

是 但啦 你繼續做你既160小丑

半場入左啲SNAP ITM PUT對沖，唔想揸過夜宜家後悔太早放。 今日唔洗輸都算係咁喇。

真..

上面兩隻小學雞嘈身家咁戇鳩

琴晚玩廢老股都要豬

俾人激到紮紮跳

9點先坐車返工

遲到啦 清

3.5億

-1050usd

376usb

TSM跌
APPL跌
GME跌
全倉冇隻升

-1200

又唔洗咁夜瞓 又唔洗提心吊膽
放工可以輕鬆去social/做自己既野
自從玩股票之後...覺得星期六日真係好放鬆

慘不忍睹

個莊有心殺call

775 US

半倉 total -8% -2400 USD

咪撚再玩futu依隻妖股

玩正股ok. 唔好玩options好易左一巴右一巴

點解有人會玩到個戶口小小野就破產咁

70%倉
-3.5% ~2000USD

Futu 嘅期權真係玩唔過一到星期五就比狗莊壓到149 139 159咁樣

日日都債息屌你老母大戶想升就話債息已消化
想跌就話債息好高

-0.4%

係咪真架? 想見識下喎, 有冇圖睇下?

-20USD

同你差唔多

仲輸你多啲

-3k hkd

輸3%

-167USD

-3000 USD

輸港幣既時候係日頭
輸美金既時候係夜晚

100蚊美金洗唔洗咁

撈乜 收全日低位 盤後繼續跌

1000石

+24%

末日call

一日未出貨一日都未輸
Option另計。

應該開個post大家講下日內帳面輸得最多係幾多

我都5千幾鎂。。。

盤後升返少少，睇今日盤前走唔走到

42.1

聽講係10期債息升

豬670

屌呀， 10股Arkk 輸緊120鎂

日日都升 玩撚猿

正股都咪玩啦
可以大盤升三日佢暴跌3日
叫人點玩?

-9%

40入左tkat

60股 見上面d巴打話12000鎂倉輸400
我淨係ARKK都輸400

今晚要升到16幾先翻到本